[深夜電影推薦] 詭屋驚凶實錄

又到假期 希望推薦一套我睇過最恐怖既電影比大家打發下時間

故事由真人真事改編 鍾意劇情細膩既朋友不容有失